[{"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/153123082", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/182189922", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264247285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264247285/answer/280882133", "content": "\n\u4f60\u5988\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6c14\u6025\u8df3\u811a\u7684\u6781\u9650\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/297357751", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38455082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38455082/answer/297675068", "content": "\n\u957f\u65f6\u95f4\u575a\u6301\u505a\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/297995635", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52821116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52821116/answer/298420243", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/298296840", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u73b0\u5b9e\u4e2d\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21575743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21575743/answer/293951624", "content": "\n\u770b\u5230\u6e05\u4ee3\u7684\u8001\u7167\u7247\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u9762\u7684\u540d\u5993\u548c\u5ad4\u5983\u90fd\u90a3\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/297526198", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265454546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265454546/answer/297949120", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u79d1\u6280\u8463\u4e8b\u957f\u96f7\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/298263196", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/298245836", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/298093051", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u73b0\u5b9e\u4e2d\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37442750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37442750/answer/298151000", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684 IT \u7537\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264617775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264617775/answer/298358725", "content": "\n2017 \u5e74\u6700\u4ee4\u4f60\u9707\u60ca\u3001\u609a\u7136\u7684\u6570\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21968680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21968680/answer/295993678", "content": "\n\u4e00\u822c\u7537\u751f\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\u4e00\u5b9a\u9ed1\u957f\u76f4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35469654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35469654/answer/298119332", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u771f\u6b63\u7684\u52a8\u7269\u4fdd\u62a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66614894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66614894/answer/297980749", "content": "\n\u624b\u6deb\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f71\u54cd\u5927\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61020768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61020768/answer/184025972", "content": "\n\u5218\u5907\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5728\u767d\u95e8\u697c\u63d0\u9192\u66f9\u64cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56471779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56471779/answer/297901054", "content": "\nb\u7ad9\u8ff7\u5f69\u80e1\u7684\u89c6\u9891\u8bf4\u6297\u7f8e\u63f4\u671d\u4e2d\u7f8e\u7684\u662f\u4f24\u4ea1\u6bd4\u4f8b2\u6bd41\uff0c\u662f\u5426\u53ef\u9760\uff1f\u5fd7\u613f\u519b\u6218\u6597\u529b\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265445878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265445878/answer/298132435", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u94f6\u5ddd\u7a7f\u8d8a\u65e0\u4eba\u533a\u5931\u8e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27720664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27720664/answer/293789220", "content": "\n\u5982\u4f55\u80fd\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e70\u5230\u54c1\u8d28\u9ad8\u3001\u8bbe\u8ba1\u611f\u6bd4\u8f83\u5f3a\u7684\u8863\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/297726125", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265486474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265486474/answer/298130220", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u51e0\u5929\u7684longdd major\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28724961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28724961/answer/297605833", "content": "\n\u7537\u6027\u7531\u4e11\u53d8\u5e05\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265762204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265762204/answer/298182533", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Nintendo Labo\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265523900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265523900/answer/298120192", "content": "\n\u5982\u679c10\u4e2a\u4eba\u4f4f\u5728\u4e00\u95f4\u5927\u623f\u95f4\u91cc\uff0c\u5176\u4e2d\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u4eba\u4e0d\u62bd\u70df\uff0c\u90a3\u4e48\u5176\u4ed69\u4e2a\u4eba\u5e94\u8be5\u62bd\u70df\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265698978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265698978/answer/297961014", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u6539\u6389\u5927\u5973\u513f\u7684\u7f3a\u70b9\uff0c\u6211\u72e0\u5fc3\u628a\u5979\u5934\u53d1\u526a\u6210\u4e86\u7537\u751f\u5934\uff0c\u4f1a\u4f24\u5979\u81ea\u5c0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265410230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265410230/answer/296269383", "content": "\n\u5047\u671f\u56de\u5bb6\u5982\u4f55\u5411\u957f\u8f88\u89e3\u91ca\u4f60\u73a9\u7684\u6e38\u620f\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22929708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22929708/answer/297761290", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u8bb8\u591a\u738b\u671d\u7684\u7687\u5e1d\u6709\u4e00\u4e2a\u7d20\u8d28\u9010\u6e10\u9012\u964d\u7684\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/291144634", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/289869382", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21824072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21824072/answer/69847520", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u671d\u4ee3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6301\u7eed\u4e24\u767e\u591a\u5e74\uff0c\u4e0d\u4f1a\u8d85\u8fc7\u4e09\u767e\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36180446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36180446/answer/67187074", "content": "\n\u6df1\u5733\u73b0\u5728\u7684\u9ad8\u623f\u4ef7\u5e74\u8f7b\u4eba\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u7acb\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264443853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264443853/answer/282419328", "content": "\n\u7537\u4eba\u8106\u5f31\u8d77\u6765\u4f1a\u6709\u591a\u8106\u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/290740628", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/283042559", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311135/answer/281059620", "content": "\n\u6f02\u4eae\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u989c\u503c\u4ed8\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265279738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265279738/answer/297764482", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u6e29\u5ea6\u7684\u54c1\u724c\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50210121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50210121/answer/297562681", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u575a\u6301\u8fd0\u52a8\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/298089050", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265729838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265729838/answer/298032459", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7c4d\u5973\u5b50\u5927\u95f9\u673a\u573a\u62d2\u7edd\u5b89\u68c0\uff0c\u5927\u9a82\u6c11\u8b66\uff1a\uff02\u4f60\u4eec\u8fd9\u4e9b\u4e0b\u4e09\u6ee5\uff0c\u6211\u4ee5\u540e\u4e0d\u6765\u4e2d\u56fd\u4e86\uff02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66624238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66624238/answer/280149287", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21575743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21575743/answer/298012526", "content": "\n\u770b\u5230\u6e05\u4ee3\u7684\u8001\u7167\u7247\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u9762\u7684\u540d\u5993\u548c\u5ad4\u5983\u90fd\u90a3\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/298166676", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265762204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265762204/answer/298129553", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Nintendo Labo\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/298087379", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265762204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265762204/answer/298237092", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Nintendo Labo\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21165175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21165175/answer/298214705", "content": "\n\u300a\u56db\u9a71\u5144\u5f1f\u300b\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e3b\u4eba\u516c\u901a\u8fc7\u6012\u543c\u5c31\u53ef\u4ee5\u8ba9\u8d5b\u8f66\u52a0\u901f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265762204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265762204/answer/298294719", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Nintendo Labo\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265729838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265729838/answer/297955196", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7c4d\u5973\u5b50\u5927\u95f9\u673a\u573a\u62d2\u7edd\u5b89\u68c0\uff0c\u5927\u9a82\u6c11\u8b66\uff1a\uff02\u4f60\u4eec\u8fd9\u4e9b\u4e0b\u4e09\u6ee5\uff0c\u6211\u4ee5\u540e\u4e0d\u6765\u4e2d\u56fd\u4e86\uff02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145245/answer/237289811", "content": "\n\u6b63\u9762\u53cd\u51fb\u8fc7\u5206\u8ba8\u538c\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265527652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265527652/answer/298370329", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u65e0\u507f\u732e\u8840\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21575743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21575743/answer/298058027", "content": "\n\u770b\u5230\u6e05\u4ee3\u7684\u8001\u7167\u7247\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u9762\u7684\u540d\u5993\u548c\u5ad4\u5983\u90fd\u90a3\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24758175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24758175/answer/298225170", "content": "\n\u6709\u4eba\u613f\u610f\u7528\u51e0\u5341\u4e07\u548c\u90ed\u7f8e\u7f8e\u8fc7\u591c\uff0c\u8fd9\u5176\u4e2d\u8574\u542b\u7740\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u6d4e\u5b66\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263342076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263342076/answer/268807797", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u5fc3\u75bc\u7684\u8fc7\u6c14\u7f51\u7ea2\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47239553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47239553/answer/298118899", "content": "\n\u5173\u4e8e\u7f8e\u56fd\u5386\u53f2\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37120133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37120133/answer/281391856", "content": "\n\u65e5\u672c\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265698978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265698978/answer/297517753", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u6539\u6389\u5927\u5973\u513f\u7684\u7f3a\u70b9\uff0c\u6211\u72e0\u5fc3\u628a\u5979\u5934\u53d1\u526a\u6210\u4e86\u7537\u751f\u5934\uff0c\u4f1a\u4f24\u5979\u81ea\u5c0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59184675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59184675/answer/297573485", "content": "\n\u56fd\u6c11\u515a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39463086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39463086/answer/298157354", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u5f39\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265574370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265574370/answer/298039671", "content": "\n\u591a\u4f5b\u6717\u660e\u54e5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u63a5\u53d7\u8d1d\u62c9\u7c73\u52a0\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263824222/answer/285123792", "content": "\n\u4f60\u548c\u5bfc\u5e08\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20293064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20293064/answer/297594009", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e7e\u9686\u660e\u77e5\u9053\u548c\u73c5\u662f\u5de8\u8d2a\uff0c\u5374\u4e0d\u5904\u7406\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265182098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265182098/answer/292516254", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5047\u7684\u6bd4\u771f\u7684\u66f4\u6709\u540d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265467149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265467149/answer/297892381", "content": "\n\u732b\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265658880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265658880/answer/297338146", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u533b\u751f\u6536\u53d7\u56de\u6263\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59180326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59180326/answer/180965260", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65539449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65539449/answer/297694388", "content": "\n\u73b0\u5728\u5a36\u4e2a\u8001\u5a46\u52a8\u8f84\u51e0\u767e\u4e07\u6210\u672c\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u60f3\u8fc7\u4e0d\u5982\u627e\u70ae\u53cb\uff0c\u5c0f\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265647168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265647168/answer/297570618", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u7c73\u6bcf\u90e8\u624b\u673a\u53ea\u8d5a\u5341\u51e0\u5757\u94b1\uff0c\u5c0f\u7c73note3\u5374\u80fd\u4e00\u4e2a\u6708\u4e00\u964d\u964d600\uff0c\u662f\u8d54\u672c\u4e94\u767e\u591a\u5757\u94b1\u6e05\u4ed3\u5904\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/297687528", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36828401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36828401/answer/297476022", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u65f6\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u70ed\u8840\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30210592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30210592/answer/297207105", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u521a\u5165\u804c\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6234\u7684\u624b\u94fe\u3001\u9879\u94fe\u4e4b\u7c7b\u7684\u9970\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408786/answer/296620215", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u4e2a\u8d85\u53ef\u7231\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/297024692", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265552145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265552145/answer/295531205", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u592a\u7a7a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23979276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23979276/answer/294417762", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u5916\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u300c\u9a97\u5c40\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63203562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63203562/answer/284187944", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u7ecf\u6d4e\u4e0d\u666f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264976054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264976054/answer/291712797", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1 \u6708 1 \u65e5\u6709\u4eba\u5728\u7518\u8083\u7701\u653f\u5e9c\u95e8\u524d\u7981\u6b62\u901a\u884c\u8def\u6bb5\u65e0\u7167\u9a7e\u9a76\u6f02\u79fb\u88ab\u6293\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264904972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264904972/answer/287502877", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u6c99\u8299\u84c9\u8def\u54ac\u4eba\u91d1\u6bdb\u88ab\u6c11\u8b66\u7528\u6728\u68d2\u4f9d\u6cd5\u51fb\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/289943322", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30941318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30941318/answer/228649864", "content": "\n\u5317\u4eac\u516c\u52a1\u5458\u5b9e\u9645\u5de5\u8d44\u5f85\u9047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264904972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264904972/answer/287998443", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u6c99\u8299\u84c9\u8def\u54ac\u4eba\u91d1\u6bdb\u88ab\u6c11\u8b66\u7528\u6728\u68d2\u4f9d\u6cd5\u51fb\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/232730545", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/232460448", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66768100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66768100/answer/246798935", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206 Android \u7528\u6237\u4e0d\u559c\u6b22\u7528 iOS \u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/281315850", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63203562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63203562/answer/276433972", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u7ecf\u6d4e\u4e0d\u666f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55358433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55358433/answer/272980297", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6361\u4e86\u624b\u673a\u4e0d\u8fd8\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264207960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264207960/answer/278714164", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u6ca1\u6709\u4f5b\u7cfb\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145245/answer/143308065", "content": "\n\u6b63\u9762\u53cd\u51fb\u8fc7\u5206\u8ba8\u538c\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65630481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65630481/answer/234683921", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5728\u5496\u5561\u5e97\u7f16\u7a0b\uff0c\u559d\u4ec0\u4e48\u5496\u5561\u5bb9\u6613\u5438\u5f15\u59b9\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59180326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59180326/answer/180776020", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/232001510", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62484493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62484493/answer/199353831", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4f1a\u5728\u76f8\u5bf9\u9ad8\u7aef\u7684\u573a\u6240\u611f\u5230\u7d27\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29798432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29798432/answer/225023016", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u8ba4\u4e3a\u66b4\u9732\u751f\u6b96\u5668\u662f\u7f9e\u803b\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264975106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264975106/answer/289687898", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u8fc7\u6700\u65b0\u5947\u7279\u7684\u5546\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24507867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24507867/answer/243435518", "content": "\n\u611f\u67d3 HIV \u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264073498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264073498/answer/291429957", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548c\u4f60\u7684\u7537\u670b\u53cb\u5206\u624b\uff1f\n"}]